支那就崩潰 繼續大大力將革命思想傳入中國

支那最怕既事發生了

繼續用一切方法
係所有諗到既方法
繼續將革命思想傳入中國
包括機場用口講 用傳單 用usb筆
包括遊客區播片 派贈品
或者網上用任何方法
我地要繼續將革命思想輸出

推

佢講得岩
今次個天時地利你晒我地到
上次佔中佢拖得死我地,今次唔得
今次天時地利係我地到,只要我地拖,就可以拖得死支那

支那就快爆煲

冇錯 有覺悟打持久戰
所以要堅持
佢拖唔死我地
但我地要令佢地冇抖氣空間

廣州獨立
福建獨立
潮州獨立
上海獨立

push

【小心中計】如果我係敵人，我會想

中國解體不是夢
而家佢係苟延殘喘
唔好放軟手腳

呢個方向先係正確

721

支爆講左咁多年
我地好快就可以了見證

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,938/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 13:48）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

輸出革命

哭建讀𨋢 是大激麵！

幫佢散播獨立思想

United States of China

其實簡單 BT 做種，入面條片加多幾十分鐘就得。
最後搞到大陸禁埋 BT 就會癲。

年年都話支爆 次次都冇句真
但今時今日 呢句話終於唔係我個講字
係有生之年可以見到支爆真係一件幸事

遍地開花，支持中國同胞維權

其實經濟爆煲好平常 但愈耐唔爆代表一爆果陣...

幾時都話連登仔最愛國

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

輸出革命 令中共解體

不過革命後點都唔要同班大陸人做一家人

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

愛中國愛香港，支持愛國同胞打倒共產黨

推你

推爆你

宣揚入大陸，要佢腹背受敵！！

學驚讀lip 是大激麵

咁多年講支爆唔係假，係中共用好多補血劍拖到依加
依加真係大好時機，本來經濟已經唔掂，國內國外不滿既聲音愈來愈多，再加上中美貿易，香港反送中，又多天災

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

CLS
同我大大力推呢個
不過做種嘅巴打要小心

中共最撚驚就係輸出革命，外憂內患

goooo

革命尚未成功，香港仍須努力

上海就最想了

要令佢地知道反共≠反中。共產黨令中國經濟變差，賣國賣人民，支持中國同胞維護自己權益，保住自己既錢，從共產小圈子入面得到解放

哭建讀lip, 是大激麵

寄信輸出革命，數目由警方決定 (2)

可以印依封出黎寄

人多就贏

P2p爆可能只影響到中產
但公寓爆煲影響到無殻租客 及其家庭

連登廢青們都是真無產階級戰士

加油！

大大聲叫出黎

估唔到有生之年終於見到支爆trump連仼到打貿易戰助攻仲正

點先可以傳播依D資訊上去

拖死支那！！！

721奶共派議員發動元朗恐襲

點解無人呢到呢招
佢地一定崩潰

用tor/wrt router 上微博/貼吧之類
share

咁就要加大力度內地傳播反共文宣，光複中華，時代革命

繼續輸出！！

大大力推
必睇

直接上微博,百度宣傳有冇得諗

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

哭建讀lip 是大激麵

整啲av去到中間突然有革命內容

燒中共後欄

其實有無IT人將所有記錄放上黑黑地既網？
不過萬事小心，俄佬要來了

片入面埋
以後人人都識背, 吹吹下水討論劇情都畀人拉入集中營
一定block撚哂D AV
愛國小粉紅, 當兵了, 飛機都無得你地打

大家要堅持

福建看AV的同胞, 是時候反攻大陸了

頂住呀咁多位手足

要洗腦過澳門嘅線上賭場

不搞獨立就被關集中營了

大家係時候諗標語

唔係仲甘心比北佬管啊嘛？

牆內的同志堅持住

其實沿海富裕地區不斷被吸血好耐

Push

畀阿爺害撚到屋都無得住嘅愛國小粉紅好危險
一出事佢地一定去遊行示威搞革命, 阿爺一定要鎮壓佢地

繼續向支那輸出革命

支持

呢句一定要洗腦過線上賭場上線
去到街知巷民既程度

堅持一定會勝利

呢個方法都要用
大家一齊參與

唔可以停
一定要日日屌林鄭 屌班狗！
長期抗爭！

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

佢地最驚呢樣

星星之火

我覺得輸入既可以係「反共產黨」呢個信息，因為仲有唔少大中華膠好堅持「中國」呢個概念多過自己地區，但你同佢講共產黨有幾邪惡做幾多衰野其實佢地心底係認同，甚至憎過我地

推到中華聯邦建立
香港獨立 齊齊收中共發大財

去高鐵集會點睇？

首先兩廣獨立
北方人經常壓榨同睇唔起南方人
而且全大陸最揾錢既就係兩廣
中共用兩廣既錢去補貼其他省份
即係兩廣人揾既錢無福消受
支持兩廣獨立

長久戰

响機場或者火車站派多啲單張俾返上去嘅強國人， 等佢地睇地睇多啲。 最好係水貨佬帶埋上去又俾公安捉到， 拉咗佢又少個走水貨

廣州最應該獨立
GDP最高但要養住內陸嗰堆負資產

而家更加要施壓唔好比佢抖氣
長期抗爭？
一國兩制一半時間已經變成咁
你覺得再接近限期共產黨仲會理你？
你比佢拖 比機會政府回氣佈局
你就輸硬

輸左之後比人抽後算帳既人會多被捕人數百倍千倍

咁多義士犧牲都仲唔撚明

其實我地贏緊 大家繼續持久戰

若果輸出革命成功，
林鄭功不可沒，
世人將銘記
林鄭功跡。

大家一齊瘋狂亂填地址寄信上去 講俾佢地聽中國依家咩環境 經濟有幾差 佢地俾人控制得幾緊要 新疆武漢發生咩事 要反依家係最好時機 香港已經走在最前 歡迎內外夾擊

呢個諗法幾好
扮AV片 入面係遊行示威片段

會唔會有人痴線到直頭係佢地行李箱到噴漆

各位兄弟、屌嗱媽，頂L住

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

全家都英國藉緊係唔同D
搞完屎棍扮下外訪就無事, 唔通搵特工暗殺佢咩

同意。時侯不遠矣

鬥長命 堅持到最後

721警黑合作

唔好打飛機

香港要贏呢場運動，一定要利用中國內部嘅矛盾，好多人仍然停留喺「搞咩大陸吖，顧掂自己先啦」嘅心態，殊不知對手最驚嘅係自己內亂

嘩

福獨

推爆佢

東南互保條約

用個濕鳩百度云 10kb/s Down撚左成星期解壓完套片國安即刻上門
等班友無人敢打J

難道就不能為祖國忍忍嗎

「我們這四千年文明古國，簡直等於沒有國。……中國人生息了四千多年，不知幹甚麽去了？一點沒有組織，一個有組織的社會看不見，一塊有組織的地方看不見。中國這塊土地內，有中國人和沒中國人有甚麽多大的區別？在人類中要中國人，和不要中國人，又有甚麽大不了的關係？推究原因，吃虧就在這『中國』二字，就在這中國的統一。現在唯一救濟的方法，就在解散中國，反對統一。我的理由，不是段琪瑞的統一論，也不是章太炎孫洪伊的法律論，我只為要建設一個將來的真中國，其手段便要打破現在的假中國。」（毛澤東，1920）

呢招仲勁
最好唔好太長 ~10mins
只係av 中間插播，套套av 都插一段
迫佢地睇到

如果禁BT, 大陸人真係作反

香港要成為支爆嘅其中一個原因 之後歷史書都要落名 之前老豆仲話今次運動未係時機 話打唔贏中共

只揀係d 大片，新作 插入，唔影響到原片

正常外國咸濕仔睇到 都唔會delete、繼續做seed

咁可以多d 人做seed , 保護免受到追蹤

輸出革命
#721

一直都捉 有分別咩

正呀 打個J 都比人拉

革仲輸入中國

廣州獨立協會

短期目標同長期目標可以共存，唔係二選一

出嚟啦香港人！

你地China 自己玩夠佢
我要Hong Kong Republic自己玩

P

你個兩廣 係指廣東 同 廣西
定廣東 定 廣州？

廣東省係最搵錢
但廣西省係負資產黎
睇翻之前個個咩唔同省gdp 定 税項張圖就見到
同廣西 得幾個城市係搵到錢
但原本個工業城市 柳州都收哂皮

搞掂我地自己先
721

有無可能派d 單張, 說到班愛國撚反黨

食粥食飯 睇今鋪， 堅持
721警黑合作 元朗恐襲

721元朗恐襲事件

必睇

上面經濟真係好差，做文職都話要出外跑業務。

現正在大陸
過關越來越嚴
問入來大陸做咩？
住邊？
係邊工作？
有無去過遊行 手機有無遊行的相

見有人比佢拉左入房
佢地越來越怕

蘇聯解體

新彊 西藏 滿州獨立

廣東廣西
原來廣西都收晒皮
多謝巴打指教

Av片加片頭片尾有冇得諗

唔好咁講 都係分享下

輸出革命真係大方向，必需重點研究

推！

支那最怕你輸出革命

拍個維權擺上大陸抖音

上海第一個嗌

我覺得中國 解體 對尼個世界係好事

繼續輸出

周街貼qr code 寫住咩we chat 五元優惠卷，點知code入面係反共資訊？

今日和理集會
手足火力全開搞宣傳

新疆獨立
西藏獨立

繼續努力！

如果大陸人學我地係大陸玩快閃,拆鏡頭

快啲
中國大解體
大解放

用大家都易入口，都覺得岩既野做主題
如普世價值，自由民主

大推！！！
We connected!!!!!

用東京熱既bgm再加革命句子

爦炒

之前64篇文好正，要推

最最最重要一定係燒後欄
香港本地可以做嘅係坐機場，金融戰，逼佢出老解等
講左幾萬次，中共只理會有bargaining power嘅對手
係逼佢唔係同佢傾
同時用金融關係逼歐美出手
到有本錢就開大個價，中共一定要回你價

中共最怕香港向內地輸入抗爭革命精神

新疆自己一個出去食飯都有問題

寄信輸出革命，數目由警方決定 (2)

推!

堅架?

五毛統一reply

親，感謝支持平反六四，樂伽公寓上訪者會感謝你的。

工運、維權不嬲都拉喎

呢條友有病

軍閥割據時代

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

都可以 然後內文就係革命野
所有覺得可行既都可以試做
全民一齊做

pishh

要燒佢後欄先會嬴

有無人搞緊，想join

其實岩，拖就得，be water
文宣繼續做，慢慢同佢玩

好似1911個陣要十幾個有錢既省都宣布獨立等佢自顧不瑕
聯合海外盟友同埋其他被中共打壓既自治區一齊大火燒佢後欄

一齊去旅客區輸出革命

30：45開始

學共產黨幫佢地搞分化

上海 廣州 深圳
三個最有錢 最沿海 最想 最有資格分裂

作d假想文比佢地
一旦植入呢個idea 就會好似病毒咁蔓延

「最近在寫小說 如果上海被圍了起來 能堅持多少天？」
「深廣單個來看 是世界第幾大經濟體？」
「如果香港和深圳合併 能幹掉日本嗎？」

文宣第一守則絕對不能被對象發現 你打算說服他

Ching
維權人士、工會被人捉唔係第一日既事喎
維尼上台開始已經大力打壓

團結就是力量
追究警黑勾結

上海帶頭反 先會成功

建立民主中國
香港先有救

我地要以輸出革命，擊潰中共，以其人之道其人之身

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

樓主可唔可以開個tg group

見到上面好多幫香港出過聲既都被刪貼 被消失

推我

Up

721
大家入黎睇睇

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

清朝亡國，始於辛亥革命，主因各省宣佈獨立。

今次真係唔得，亦都唔可以！

大家唔好忽略中國喺西線形勢越黎越差
中亞堆xx斯坦同印度已經虎視眈眈

將我地用過既示威方式製成教學輸出

721 警鄉黑合作 state terrorism

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

文宣可以宣傳福建獨立

因為工作關係 微信有好多內地人 有冇多啲文宣圖可以借我分享去朋友圈

鬥長命鬥耐力

做咩呀支那驚呀？

我fd做中資銀行高層 佢話人仔好有機會一夜大貶值 有得換美金好快啲換 希望大陸老百姓醒水 換得幾多換幾多 啲血汗錢咁樣蒸發好陰功

文宣請幫手

我諗緊好唔好聯絡文宣group
提議整文宣時
要整一啲閱讀對象係中國人既文宣
然後再發出去 我地就用各自方法去散
例如去機場同中國旅客講
有小小經濟能力既就整啲幾蚊支既usb筆

G爆呀

福獨福獨

佢地而家係資不抵債 距離支爆無限接近
我地香港人都係時候換美金

沖啊 721

sor 按錯左負評

繼續輸出 唔好放軟手腳

之前有人推介寄信， 愈簡單a4紙加啲圖同相就最好， 大量大量咁send

所以你見佢近排
落香港發債集資

叫啲愛國藍絲一定要買呀
口講愛國冇用架

今次不知道是不是最後的機會

但一定是最好的機會

不能放棄

冇錯
支那一定要收皮

主打
廣東上海供養全國 你的稅是用來養自己嗎？

其他地方：
人仔資產貶值 你連套現換外幣既自由都冇

扯旗手：
你是否被p2p及樂伽套牢？

福建幫：
你今日打香港人 難保他日湖北人不會打你？

佢哋最引以為傲嘅 係14億人嘅團結心 同愛國心 只要動搖到佢哋呢點 將矛頭指向共產黨 ....

深圳大遊行

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
五大訴求
缺一不可

閩獨

支那解體不是夢

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

天滅中共

想引發WW3?

上微博分化同教育強国人 利用樂咖俾強国人要咩叫人權 咩叫監察政府

中國人熱愛共產黨嘅心真係好難改變
做好自己先

光復香港，時代革命

繼續燃燒革命雄雄烈火

其實16年已經爆左
不過支那係一個特別既地方 佢地爆既定義同我地唔同

splm

共產黨最叻係用民族主義煽動人民
所以面向中國市民既文宣都應該利用民族主義

中共最叻玩滲透 所以要反滲透對抗返佢

堅

傳 qr code 最快手

721 元朗警黑合作暴虐市民

文宣部要開中國組

針對中國嘅文宣太少

大大力推文宣上大陸

聽到真係笑死 冇錢果陣會唔會咁團結先?
利益分唔均果陣又團唔團結呀?
有天災時會唔會幫下鄰居呀

林鄭好快成為亡國禍首

突發!!! 福建人要搞獨立呀
佢地件衫就係證據

水印

好可憐 上訪報警都扣分同拉

背水一戰
我哋今次唔贏就真係 End Game

1920年左右，毛澤東曾經提出二十七國想法，[2][3]他言到:[4]

“ ...中國呢？也覺醒了（除開政客官僚，軍閥）。九年假共和大戰亂的經驗，迫人不得不覺醒，知道全國的總建設在一個期內完全無望，最好辦法，是索性不謀總建設，索性分裂去謀各省的分建設，實行「各省人民自決主義」』二十二行省，三特區，兩藩地，合共二十七個地方，最好分為二十七國。
湖南呢？至於我們湖南，尤其三千萬人個個應該覺醒了。湖南人沒有別的法子，唯一的法子，是湖南自決自治，是湖南人在湖南地域建設一個「湖南共和國」。我曾着實想過，救湖南救中國，圖與全世界解放的民族攜手，均非這樣不行，湖南人沒有把湖南自建為國的決心和勇氣，湖南終究是沒辦法。 ...

推
推
推
推
推